好想同大家share senza a cappella

食住個勢，好想share俾大家

同埋大家聽過幾多首歌，如果未聽過都可以去search下

支持下香港音樂！！！

推

好多年前已經有聽
支持

好正
本身唔識，見你介紹完即刻睇咗好多條片

幫推

我一伸手抱住我

今朝先聽完，幾正